{
  "about_bio": "我是一名专注于细节的软件工程师，在全栈网络开发、系统软件工程和技术实习方面拥有 5 年的实践经验。我精通 Java、Python、C 和 C++ 等语言，喜欢应对网络开发和系统层面的挑战。从创建流畅的用户界面到优化后端性能，我热衷于构建高效、用户友好的软件解决方案",
  "About": "关于",
  "Projects": "项目",
  "Contact": "联系",
  "Welcome to My Journey": "欢迎来到我的旅程",
  "Explore an interactive timeline of my professional development through an immersive 3D experience.": "通过沉浸式3D体验探索我的职业发展时间线.",
  "Quick Guide": "快速指南",
  "Character Movement": "角色移动",
  "Scene Rotation": "场景旋转",
  "Animations": "动画",
  "Zoom": "缩放",
  "Left/Right Arrows or Left Mouse Drag": "左/右方向键或左键拖动",
  "Middle Mouse Button + Drag": "鼠标中键 + 拖动",
  "Press Q, W, E, or R": "按 Q, W, E, 或 R",
  "Mouse Wheel": "鼠标滚轮",
  "Click to Start": "点击开始",
  "Loading assets...": "加载中...",
  "Loaded": "已加载",
  "of": "共",
  "assets": "资源",
  "Click to start experience": "点击开始体验",
  "Loading models": "加载模型中",
  "View Project": "查看项目",
  "In 2020, I first embarked on the path as a self-taught engineer, developing an e-commerce application for a local firm.": "2020年，我开始了自学工程师的道路，为一家本地公司开发电子商务应用。",
  "In 2021, I ventured to the U.S to further pursue software engineering in Massachusetts.": "2021年，我来到美国马萨诸塞州继续深造软件工程。",
  "In 2023, I journeyed to the tech hubs of Hangzhou, China to investigate high-technology recruitment and development.": "2023年，我前往中国杭州科技中心研究高科技人才招聘与发展。",
  "In 2024, I conquered my final quest before graduation at NVIDIA.": "2024年，我在 NVIDIA 完成了毕业前的最后一次实习。",
  "Want To Work With Me": "想和我一起工作",
  "Email": "电子邮件",
  "Name": "名字",
  "Message": "留言",
  "Let me know how I can be of service!": "请告诉我如何提供帮助!",
  "Send Message": "发送留言",
  "Hello, I'm": "您好，我是",
  "Hung": "范越兴",
  "Full Stack Developer specializing in 3D web experiences": "全栈开发者，专注于3D网页体验",
  "Skills": "技能",
  "Experiences": "经验",
  "Teaching Assistant": "助教",
  "Technical Staff": "技术员",
  "Systems Software Engineer": "系统软件工程师",
  "Market Analyst": "市场分析师",
  "Web Developer": "网页开发",
  "NVIDIA": "英伟达",
  "Mingju Consulting & Management": "明驹咨询管理",
  "Worcester Polytechnic Institute": "伍斯特理工学院",
  "New England Clean Energy": "新英格兰清洁能源",
  "Minh Hung Investment & Development JSC": "明兴投资发展股份公司",
  "Contributed to NVIDIA Drive OS, NVIDIA’s autonomous vehicles operating system solution, display architecture by integrating host-side tool support for unreleased Tegra system-on-chip (SoC).": "为NVIDIA Drive OS（英伟达自动驾驶汽车操作系统解决方案）显示架构集成主机端工具支持，用于未发布的Tegra系统级芯片(SoC)。",
  "Collaborated on updating build profile variants to optimize display performance and expand error reporting.": "合作更新构建配置变体以优化显示性能并扩展错误报告。",
  "Holding regular office hours and grading for programming assignments and exams in courses on algorithms, systems & object-oriented, software engineering courses in Java, C/C++, and the Python Flask framework.": "在算法、系统与面向对象、软件工程课程中定期举办办公时间并批改编程作业和考试，使用Java、C/C++和Python Flask框架。",
  "Provide mentorship for teams of four software engineers to build feature-complete applications.": "指导四人软件工程师团队构建功能完整的应用程序。",
  "Maintain social media accounts and website to maximize traffic by complying with best SEO practices.": "通过遵循最佳SEO实践维护社交媒体账户和网站以最大化流量。",
  "Aid the technical team with leading-edge AI mapping technology such as Aurora Solar and Google Project Sunroof.": "使用Aurora Solar和Google Project Sunroof等尖端AI地图技术支持技术团队。",
  "Developed an enterprise-grade web-app using CMS-based Laravel framework, and front-end development using Bootstrap.": "使用基于CMS的Laravel框架开发企业级Web应用，并使用Bootstrap进行前端开发。",
  "Collaborate with the marketing team to implement intuitive design & centralized content management.": "与营销团队合作实施直观设计和集中式内容管理。"
}
